女朋友咁樣講有冇問題

原先明天她不用番工，因爲之前已經將個計劃交左比個新仔攪，突然佢今晚同我講：「我都係番去睇睇佢，費時有咩事我被老細罵」，我開始同佢嘈，個新仔弱智？佢就話我唔信佢，話自己都係工作所在！

大家嘈到現在要冷戰😔😔😔

帽問題

佢已經話我成日挑事出黎嘈，話番工已經好累好辛苦，我都知，但你駛唔駛咁保護條仆街。

我有覺得問題唔係好大
始終如果佢做錯你條女都應該要孭鑊

比個新仔攪 你女朋友無講錯

其實我冇懷疑過佢架，我只係唔想佢咁早起身番工，可以訓晏點，點知佢既反應仲大過我😔😔😔

你養埋佢咪唔使早起身做囉 講到尾都係你廢咋